請求所有和理非家長保護中學生，係任何地方，任何時間

鎮壓理大後，開始對中學生發動分化、威嚇、逮捕行動。中學生更加需要大家的支持和保護。求你地係任何時候任何地點，同心協力保護我地中學生。多謝大家。

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

GM請寫D新野落隻game